入去同pompeo講多謝！

雖然又係敦促…